{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122994912/cheongju-bungmunro-time-cheongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699003107663&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230183215&selectedRatePlan=274407438&expediaPropertyId=66312341&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 북문로 타임"
    },
    "text": "清州北門路タイム (청주 북문로 타임)\n清州を訪問する際、清州北門路タイムでの宿泊は優れた選択になり、ここではWiFi及びセルフ駐車の無料特典を利用することができます。ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "清州北門路タイムでの宿泊はどのような特典がありますか？",
            "answer": "清州北門路タイムでは、宿泊者は無料のWiFiとセルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "清州北門路タイムの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "清州北門路タイムには28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "清州北門路タイムのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "清州北門路タイムのチェックイン時間は15時からです。"
        },
        {
            "question": "清州北門路タイムのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "清州北門路タイムのチェックアウト時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "清州北門路タイムでは新型コロナウイルス感染症の制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、清州北門路タイムでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は予約確認メールでご確認ください。"
        },
        {
            "question": "清州北門路タイムの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "はい、清州北門路タイムでは特別チェックインの案内があります。事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "清州北門路タイムのチェックイン時に何が必要ですか？",
            "answer": "清州北門路タイムのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "清州北門路タイムではペットを同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、清州北門路タイムではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "清州北門路タイムではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、清州北門路タイムでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "清州北門路タイムの駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "清州北門路タイムでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "清州北門路タイムでは指定の喫煙区域がありますか？",
            "answer": "はい、清州北門路タイムでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 533
    }
}